大家身邊有無依種人呢？

佢學識淵博，識好多野，但讀書成績又唔係特別好。
佢熱心助人，對朋友真誠，善良又不失風趣。
而佢既職業又往往係it狗。

仲要一世單身

冇